覺唔覺日本妹一定要唔識英文先有個種韻味？

有日本口音先有韻味

大波已經夠🤡